民陣「反惡法」活動 星期一 2300 【通宵留守】, 星期二 0800 【特首辦抗議】+ 【立法會外集會】 #立法會

民陣「反惡法」活動 星期一 2300 【通宵留守】,
星期二 0800 【特首辦抗議】+ 【立法會外集會】
#立法會

民陣「反惡法」活動
【通宵留守】
日期：5月13日（星期一）
時間：晚上11時
地點：立法會外添美道

【特首辦抗議】
日期：5月14日（星期二）
時間：早上8時
地點：特首辦門外
【立法會外集會】
日期：5月14日（星期二）

時間：早上8時
地點：立法會示威區，直播法案委員會情況
資料來源：民陣

死撚開啦

有閪用咩屌你老母
要過咗一定過㗎喇
屌你老味曬鳩氣

屌你老母咪又喺度鳩企鳩嗌
慳番啖氣唞足精神返工好撚過啦
你班 含家產

民陣攪反單程證反大陸人排公屋我就同你通宵留守

服務權貴當人白痴

引渡最低門檻起碼係大陸開廠或村官果班過十億身家

送中法案委員會主席塗謹申通知 週二 8時15分 開會 (5月14日) #立法會

Push